求評砌機List

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3
RAM G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram
Display Card ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

budget大概6500左右，呢條List有冇需要變

唔該巴打

Lm

可以出機

塊板用唔用到pm961 ssd？

得

唔該樓上巴打先

想問下有冇得轉i5第八代cpu

轉左係咪都要轉埋其他配置？

對電腦野唔太熟

1060 6gb

唔好意思呀，咩係1060 6GB？

仲有d咩需要換？

你依家張display card係1060 3gb
樓上位巴打叫你升做1060 6gb

升做1080Ti好D

好既，唔該巴打
仲有冇野需要執下佢
cpu係咪換第八代i5好d？

只係打機會係
但最少比多兩千

轉唔轉第八代i5好？
轉既話，其他配置洗唔洗換，eg底板要換過塊

你有冇錢姐

上i9

得1條8GB ram

姐係點巴打，可唔可以講多少少

唔熟amd同intel cpu，有冇人可以講下邊隻好d

唔該各位

你多工定打機先
多工 AMD r5 1600
打機 intel i7 8700

而家啲 RAM 貴到 hihi

橫掂都係俾多幾舊買一對啦,唔係第時加ram又驚佢唔夾

其實都係做野多dd，上面有巴打話第八代i5貴多2千，所以諗緊係咪差好遠

同埋如果轉intel cpu，條list既其他配置係咪都要轉，d socket唔岩？

唔該上面巴打意見

要轉intel既板

唔該晒巴打呀，原來真係咁

買1063左乜9

??